[
    {
        "question": "Deniz suyu hangi elementten oluÅŸur?",
        "answerOptions": [
            "Hidrojen",
            "Oksijen",
            "Klor",
            "Karbon"
        ],
        "answer": "Hidrojen, Oksijen",
        "type": "multiple choice",
        "hardness": "hard"
    },
    {
        "question": "YeryÃ¼zÃ¼ndeki tuzlu suyun en bÃ¼yÃ¼k kaynaÄŸÄ± nedir?",
        "answerOptions": [
            "GÃ¼ney Kutbu",
            "Okyanuslar",
            "DaÄŸ buzullarÄ±",
            "GÃ¶ller"
        ],
        "answer": "Okyanuslar",
        "type": "multiple choice",
        "hardness": "hard"
    },
    {
        "question": "Suyun doÄŸada 3 hali vardÄ±r. Bunlar hangileridir?",
        "answerOptions": [
            "KatÄ±, Gaz, SÄ±vÄ±",
            "Buhar, Toz, SÄ±caklÄ±k",
            "Kalp, AkÄ±ÅŸ, BuharlaÅŸma",
            "Yaz, KÄ±ÅŸ, Sonbahar"
        ],
        "answer": "KatÄ±, Gaz, SÄ±vÄ±",
        "type": "multiple choice",
        "hardness": "medium"
    },
    {
        "question": "DÃ¼nyadaki suyun yaklaÅŸÄ±k kaÃ§Ä± tuzlu su olarak bulunmaktadÄ±r?",
        "answerOptions": [
            "%2",
            "P",
            "u",
            "—"
        ],
        "answer": "—",
        "type": "multiple choice",
        "hardness": "medium"
    },
    {
        "question": "YeryÃ¼zÃ¼ndeki suyun kaÃ§Ä± iÃ§ilebilir durumdadÄ±r?",
        "answerOptions": ["",
            "%",
            "P",
            "%3"
        ],
        "answer": "%3",
        "type": "multiple choice",
        "hardness": "easy"
    },
    {
        "question": "Su molekÃ¼lÃ¼nÃ¼n kimyasal formÃ¼lÃ¼ nedir?",
        "answer": "Hâ‚‚O",
        "type": "fill in the blank",
        "hardness": "medium"
    },
    {
        "question": "Suyun yoÄŸunluÄŸunu artÄ±ran etkenler neler olabilir? LÃ¼tfen listeleyin.",
        "answer": "Tuz, SÄ±caklÄ±k, Derinlik",
        "type": "fill in the blank",
        "hardness": "hard"
    },
    {
        "question": "Denizlerdeki tuz oranÄ± Ã§ok yÃ¼ksektir. (DoÄŸru mu/YanlÄ±ÅŸ mÄ±?)",
        "answerOptions": [
            "DoÄŸru",
            "YanlÄ±ÅŸ"
        ],
        "answer": "DoÄŸru",
        "type": "true and false",
        "hardness": "medium"
    },
    {
        "question": "TÃ¼m buzullar tuzsuz sudan oluÅŸur. (DoÄŸru mu/YanlÄ±ÅŸ mÄ±?)",
        "answerOptions": [
            "DoÄŸru",
            "YanlÄ±ÅŸ"
        ],
        "answer": "YanlÄ±ÅŸ",
        "type": "true and false",
        "hardness": "easy"
    },
    {
        "question": "Su krizleri sadece az geliÅŸmiÅŸ Ã¼lkelerde yaÅŸanmaktadÄ±r. (DoÄŸru mu/YanlÄ±ÅŸ mÄ±?)",
        "answerOptions": [
            "DoÄŸru",
            "YanlÄ±ÅŸ"
        ],
        "answer": "YanlÄ±ÅŸ",
        "type": "true and false",
        "hardness": "hard"
    }
]